12點 熱刺你點睇？

就開波喇

足總盃唔重要

-2有冇得諗？

Daisy